［突發］ 實惠派軍糧，係dry啲不過都叫免費醫到肚

實惠真香港人公司

實惠啲組合層架真係好好用

屌，喊左

估唔到會做到咁出面

好感動

呢間野有料

有野食啦

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

唔買宜家啲野啦，又收遮，熨衫板又收

睇下實惠有無野岩洗啦

實惠

真香港人

關咩事？

點樣阻止d廢老去拎

好癲 做盡

G持

以後家具只買實惠

支持實惠

唔好吹奏 一吹奏就收皮

小妹好想喊

有料

嘉頓真係做過運糧

1938年亦曾為當時的香港政府生產軍用餅乾及防空洞餅乾，有較長的保存期。在香港日治時期，廠房被日軍佔用，廠內原料及製成品慘遭搜掠一空，機器遭受破壞。至1945年日本投降後恢復生產

又冇話淨係派比黑衫 你地做乜打晒飛機？

今日突發

獨立包裝仲方便食

珍

以後買佢

4蚊！嘉頓瑞士卷4蚊！！！

嘉頓 嘉頓

岩岩搬完屋
張台一定去實惠買

嘩
我唔再話我阿媽成日去實惠買傢私喇

估佢唔倒

驚比廢老攞曬

屌 真係痴撚線公司嚟
仲有唔幫襯嘅理由？

我愛實惠！我愛嘉頓！

呢d 就係pr

實惠係少數不能受惠於自由行嘅店舖，一定要靠香港居民去生存，對香港人友善係情理之中

佢推廣好多納米單位既傢私
年輕人就係佢地主要客仔

佢應該話：歡迎試食，

咪又係比班廢老拎晒

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

良心公司

不愧我幫襯開

以後買家私要優先買實惠了

原來嘉頓雜餅係真軍糧

但其實佢啲嘢係幾貴，於是有班友去淘寶，買啲超勁甲醛或者有木蝨嘅產品返黎

一定比藍絲廢老搶曬

等睇比阿婆拎哂

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄

排包勁撚正

屌會唔會俾d死廢老拎晒

良心公司之前仲出晒指引

做實事

我會罷工

實惠

入面有好多裝備買

「聽講去拎呢D包有機會畀人當反佔中」
「」

之後拍片，好嬲咁倒落廁所

良心企業

多謝支持!!!
希望唔好俾d阿婆拎晒

早排先係實惠買左張電腦櫈

又平又好坐

多謝嘉頓

佢地會自己食
係咁排隊係咁拎
藍絲係典型貪小便宜既中國人心態

唔想潑大家冷水，但依單project 6月傾到而家了

利申前員工

實惠張雙肺凳係幾抵坐

Pish

credit 埋garden啦

唔好吹到咁大 等陣又比藍c搞

好彩我成日幫襯

我都想推介呢樣

班貪心既老野實搶埋一份

推

人地叫 家庭什餅

熨衫板，木層板(雖然唔係實木)，砧板，金屬組合層架

雪中送炭

實惠>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ikea

實惠傢俬本身都ok

push

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

五餅二魚的神蹟

派面包，大公司黎講算係咁啦

一陣D廢佬一朝早去排隊搶走晒

仲要依定對立面咁強烈
大公司一表態好易二邊不是人

推 良心 香港公司 好感動

香港公司！！！

排包幾頂肚但係好乏味，日日食人都癲，呢輪美心早餐都係咁sell自家製排包

應該有能力取代Ikea

良心

雪中送炭
年輕人不會忘記雨露之恩

不枉我細個成日J 林嘉欣

痴撚線架
算唔算第一間連鎖做到咁支持?

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

實惠對野好過宜家好多囉！
我正式宣布，我以後新屋所有傢私都喺實惠買！

多謝實惠

屌 平時經過都唔會入去行
佢依家係我心目中形象好撚好

遲下買返個層櫃先

反送中?

真良心本土公司

以後有咩家私清潔用品床上用品

都只去實惠買了

不溜商人都係食四方飯，係唔知做咩個個以為奶共=有好處，要政治正確。
其實一間公司唔可以扮政治中立，因為佢有公司票係功能組別。
呢個就係制度既不公，明明一間公司人人都不同立場，但就一個老闆被代表晒。
藍絲經理係崗位上唔比下屬放假同黃絲帶頭盔返工，係意義上都係反映到大家都冇渠道去表達。

專登，好似

👍

唔知安排詳情，請詢問店員
似乎有籌派，攞到籌就1點前要攞包，未派哂啲包就會繼續派

今日（1日）網上流傳一份家俬及家庭用品連鎖店實惠（Pricerite）的內部通告，列明分店若正落閘或已落閘，即屬私人地方；警方如要入內，須出示委任證及手令；又表明只有「須予逮捕」者在店內，而警方要逮捕該人，才是進入已落閘店舖的合法理由。實惠回覆《明報》查詢，證實通告屬實。

該份發予分店經理的通告題為「店舖緊急應變措施（四）危機管理」，指出鑑於近日各區常有遊行示威等公眾活動，實惠各分店可能會遇到突發事情，影響正常運作。通告指示分店經理，若預計突發事件可能危及員工和顧客的人身安全，應立即落閘提早關門，並在安全情況下疏散顧客及員工；若店外情況有危險，可讓顧客及員工留在店內，直至他們可安全離開。

通告又列出店舖正落閘或已落閘時，警方要求入店的處理程序。店員首先要告知警方負責人，店舖屬私人地方，「不容許任何人包括警方進入」；之後要求警察出示委任證並逐一記錄。若警察要求入店，店方應要求警方出示手令（warrant）；若警方無手令仍要求入內，店員應要求警方交代目的。通告並指出，只有要逮捕「須予逮捕」者，才是警方入店的合法理由，「其他理由都可以拒絕警方進入」，店方同時應要求警方交代「須予逮捕」者在店內的理由，以作記錄。

實惠發言人回覆《明報》查詢指出，有關通告是根據香港零售管理協會的呼籲而發出，今午由行政部電郵給各分店職員，希望盡力保障職員及顧客的人身安全，亦確保公司符合所有法例規則。 source:明報

Push

好有良心

以後唔去Ikea

以後集中幫襯呢間買野先

就係呢點都抵讚架啦，都好過其他連鎖好多倍

轉頭即刻去行返轉先

有無伏，始終食落肚。

同一時間
Ikea☂️☂️☂️都自我審查

要40歲以上唔比拎，d師奶會搶

伏你老母 呢隻排包香港人多數食過啦

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

嘉頓

正式宣佈實惠係真正香港人公司

好波實惠 ！

Dry 係為免有人貪心拎去食，免費嘢冇得你食到天花龍鳳。
為嘅就係醫飽個肚，打仗都係咁有得食就好食。

唔使太表揚任何貌似幫助別人嘅機構但記在心中。
咁就唔怕有班仆街玩點名打壓，他日有機會呢D 良心商人會有回報。 例如想買野第一間諗到就係佢哋。

送中根本就係擺到明搶，成個環境唔再安全。 咁情況下點營商？ 所有出過力嘅為自己亦都為別人。 佢哋如果有收錢，金管局一早可以結晒出嚟所有 bank transaction。

估唔到實惠

感動

乜關百豪黃既咩

肯定d蝗湧哂出黎搶

Cls

估佢唔到

好波

多謝你地 我屋企啲櫃都係實惠訂架 不枉我支持你地

實恵今次幫到盡 多謝埋嘉頓支持

lm

最緊要有佢果句
落閘，但俾顧客留係店鋪，可以留到安全先走

唔推唔得掂

HK MRE

快攞 唔好益藍絲廢老

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

pushhhhhh

真香港人公司

咁堅，要多啲幫襯

好波

搬上車記得買埋上下鐵網， 屋企唔大，買最平既就得

誠哥架

鐵罐放乾餅，防潮又耐撞，
長擺防空洞都唔怕

呢排想買個櫃 去幫襯下先

推
良心公司
不枉我幫襯您唔幫襯ikea

香港之光

已經拎咗 遲啲搬屋會幫襯實惠

佢痴q咗線呀

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

多謝實惠 + 嘉頓, 良心企業

肯撚定比d廢老拎哂

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

香港人加油💪

Cash finance 有良心

癲

以後一定幫襯

實惠cross over嘉頓

多謝實惠

佢肯支持
我地一定買野

以後多啲幫趁實惠

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

人人為我, 我為人人

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

自己香港自己救

「今日突發」
係咪巴打做㗎

但嘉頓

嘉頓出錢做promo 唔關實惠事喎

實惠傢俬啲用料實淨過宜家多多聲

係唔關事

每日每店

實惠好波

笑撚死 個肺葉彈下彈下咁

搵煎pan煎一煎，好好食，落埋牛油口感更佳

屌 真係香港公司黎

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

重諗緊換唔換電腦椅 依家唔洗諗啦

反正諗住買櫃，而家只買實惠

好感動 多謝你呀實惠

記得拎哂佢，唔好益廢老

一陣去買返屋企放雜物先

我愛實惠

一定會記住

其實m&m都係

唔好再恥笑嘉頓雜餅

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

Pricerite錫哂你
8.5見

良心實惠

幾好 不過最憎食排包

實惠好波！

屌！！！好感動

嘉頓呢?

日本仔連雜餅都唔放過

應該都要表揚下

拆散佢

我無嘢講

嘉頓
我以後唔反嘉頓紅罐了

實恵好波

嚟緊搬屋
一定幫襯實惠
我地都係香港人
8.2中環集會
8.5全民三罷

即刻同我入黎 唔準當義士condom

8.5全民罷工

良心公司

實惠其實係藍 我之前有朋友果到做69 612之類唔比人請假 叫人記低邊果個幾日請假 成個時x集團都係藍 可能係紅

錯哂焦點
只係嘉頓做promo放係實惠

好快俾d蝗蟲廢老攞哂。。。

佢地集團有間叫家x txf既d材料扮上貨 其實係大陸野 價格比出面貴 時x集團老闆係紅 之前發夢收集果幾日d員工請假資料

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

香港公司

我正式撤回以前屌尻實惠係蔗渣既言論，以後會話佢pe值高

我無入錯公司😭😭😭

實惠唔係紅底架咩

係

就算係宣傳都好
好感謝實惠

又打錯飛機

良心公司！

有空投啱用就用是常識吧？
唔駛理佢紅唔紅底
多人吹奏佢派多幾次更加好
拎免費野何樂而不為

正如民建聯而家派豬咀派口罩派memo 紙
有利我方陣營點解唔好好運用？

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

知道咩人係自己嘅target audiences 真係好重要

成班on9仔喺度打飛機，明明個老細就係紅底，呢壇野擺到明係marketing做野啦

每個人起碼去三條link度留言 每人一小步 香港一大步

家居用品去實惠買

實惠
以後買傢私都去

好撚想喊 不過成功仲好長既路
香港兒女 加油

以後買實惠

ikea肯派熱狗 我即刻原諒你

良心企業

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

佢啲嘢話平就唔算平，不過質素起碼合格先

小心為上，帶個口罩，小心cctv， 行出去睇下有無比人跟

起碼上頭未落 order 停

而家嘉頓 d 包一樣好長保存期，之前消委會做過測試

呢 d 一定係管理層係自己人先做到

一片裝

我張床都係佢

多謝你地

手殘禁左負

我要瘋狂幫襯實惠

感動， thx for supporting

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

淘寶傢私？個腦係到

以一間大公司黎講，佢已經算盡做嫁啦

呢個真

實惠背後係咩人大家都知， 手足小心呀

派一片裝比你試食，吹奏到派一包咁？
每日派500片唔係任囉喎